英國前外相侯俊偉：我知道BJ同藍韜文會為香港做野

Jeremy Hunt :

China signed an internationally binding agreement with the UK in 1984 to respect HK’s autonomy so we have a special and unique responsibility to ensure it is upheld. Big challenge for our PM and Foreign Sec but I know they will want to do the right thing

關注囉

最好啦下

BJ… 都係要揾人夾佢先肯做野

仲係停係BNO階段就係屌都廢撚事
浪費口水

堅做嘢嘅話
遊行嗰陣一定高舉BJ張車頭相

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

望係咁望

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

中國女婿咁講野啊

watching only囉

哦

一直關注🙏🏻

做嘢=開電視食花生

保持6秒行車距離

算撚數啦講bj

今次真係唔同架喇

我地會譴責

BJ:強烈遣責
歡迎中國股來london 上市

Blow Job就有你份
同阿爽做襟兄弟啦

Push

會為香港.....................政府做嘢

收翻 界限街以南！

強烈譴責
一直關注
嚴重破壞
極度失望
深感遺憾

they will want to do
咁你不如提都咪撚提啦

一直關注

借個位，連登五毛風向黑色警告：
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

約翰遜同藍屍文傳心師

我知道唔會，完。

補多個mark simon

This is weak.
@BorisJohnson
is a lapdog. Expect nothing from UK...

Anyway 去 twitter 宣傳同多謝下先啦

0.5

係就快

BJ: 一直關注事件🙏🏻🙏🏻 天祐香港💪🏻💪🏻

希望啦

得閒先望下都叫做野啦

bno 都未平權, 你過多幾年訓醒先同我講野
大把手足已經受緊苦啦

到時希望你英國未比中共連根拔起啦

“I know that they will WANT to do the right thing”
英國佬都係諗吓就算數

小邱吉爾
我屌佢老尾

做野=叫中共唔好咁做，完

星期日，全民嗌 香港獨立 唯一出路

聽完算

自己講完真係忍到唔笑架喎

仲要係"will want"
即係"將會諗o下"

即係宜家未諗o架

唔信，尤其dominic raab

肯撕毀中英聯合聲明未

英國已出左聲明，譴責中蟈

完

Jeremy Cunt娶咗隻支那間諜做老婆就收聲啦

有講嘢已經好過好多人繼續奶共

Yeah, they wanna, only if it's not too hard for them

祈禱！係祈禱佢加左祈禱！

網民講咗當贏咗
政客講咗當做咗

名副其實 blow job, 即係識吹

Bj返去bj啦
中埋支那肺炎都仲要奶共

希望佢醒少少制裁中國啦即刻
唔好搞BNO呢啲side track野住啦

5G俾邊個做？

禮貌啲啦好心你地
你地咁樣唔高明

真
要學到句句睇起嚟好polite但係有條刺係入面

會出封信咁囉我估

高招

齋talking

一直關注事件

自己賴完野終於識驚

Do the right thing冇話一定係為香港利益

幫手同支那一齊送香港人入集中營果種做野呀?

55

they will want to

繼續密切關注事態發展

收皮啦屌你老母侯俊偉
死完支那老婆再死全家
屌你老母臭閪

“Some of the protesters seem to have an objective to provoke a military confrontation with China. They seem to want a Tiananmen Square outcome as success.”

Fmr Foreign Sec @Jeremy_Hunt says he is “concerned with the tactics” with some of #HongKong’s protesters

Jeremy Hunt就收皮啦
自己個老婆Chinese
上年話示威者攬炒好危險

講左差唔多成年 個個都識講 無一個識做
香港人 靠自己啦

重啟BNO申請

得肥彭係想幫

想下好啦

睇番英文原文
就知只係佢吹水射番俾其他人
而唔代表佢講嘅人真係有做緊嘢
鍵盤戰士一名

i know they will 只係祈使句

可能同中國一齊奴役香港人 賣軍火比香港之類 幫手起集中營

Jeremy Cunt

日落國

侯俊偉得把閪臭口
舊年柒婆宣布撤回條例果陣
侯俊偉仲讚佢well done（非幽默非挖苦，係真係讚）

will want to do the right thing.

屌你老味，完全英式語言偽術

將會，想，做d 正確的事

將會？幾時？廿年後？
想？即係齋想？無話做唔做
正確的事？咩為之正確的事？支持一國一制？

做咩呀？又口交呀？即管睇下BJ中完武肺之後有冇改變囉

應該咁講英國佬做野唔會好似trump 咁一早打嘴炮

邱吉爾精神呢?
打下飛機算啦

they will want to?

BJ同藍韜文? Noted and thanks

推

分唔到就全趕訓左好耐？

明知自己比共狗害到命仔都差d無
都無企出黎屌9共狗
仲旨意呢種人會為同佢無親既香港人發聲 算鳩數啦日不落帝國 唔好再問點解香港人舉美國旗都唔同你英國佬求救

嗯

Tweeted, you too.